法國、西班牙和英國的媒體稱，巴黎聖日耳門 唔會要 美斯

法國《隊報》稱，巴黎方面雖然對美斯（Lionel Messi）的競技能力很感興趣，但阿根廷人的薪金太高，巴黎目前已有尼馬和麥巴比這兩大高收入者，再加上美斯的薪金，對於球隊來說負擔過重。

英國《太陽報》則列舉數字稱，美斯的年薪金為6400萬英鎊，約合每週120萬英鎊，還包含一些浮動獎金條款，比如若奪得三冠王和拿下金球獎，美斯可再收入1500萬。而在巴黎聖日耳門，薪金最高的尼馬（Neymar）年薪為3220萬英鎊，約合週薪62萬，麥巴比（Kylian Mbappe）為1450萬英鎊，約合每週28萬。美斯如果來到隊裡，他一人薪金就超過了尼馬和麥巴比相加之和。

西班牙《馬卡報》從技戰術角度分析，巴黎已經擁有尼馬、麥巴比和伊卡迪（Mauro Icardi），攻擊線並不缺人，教練杜曹（Thomas Tuchel）的專注點是引進兩名後衛和一名中場。

連登話全世界豪門都爭緊美斯
證明巴黎,拜仁都唔係歐洲豪門

拜仁對美斯無興趣